有冇人收集緊日本100名城

大家收到第幾個

早幾日去日本收左2個
有部分可能要掉低老婆自己去

25 黎緊一次過去哂九州既

有去行城, 但冇收集印

暫時去過犬山城, 名古屋城, 彥根城, 大阪城, 姬路城, 岡山城, 廣島城, 熊本城, 備中松山城, 松山城, 丸龜城, 宇和島城

犬山城 名古屋城 大阪城 二條城
四個
黎馬諗住去松江城同廣島城

行山城帶老婆去隨時客死異鄉

島原城 平戶城遠到仆街

揸車 no fear

因為有次夏天行山城差d中暑死，所以決定左遠既城一定會揸車

行邊個城咁

金山城，一來果日太曬，二來前一日休息得唔好

想儲現存天守

100就唔會，但係12現存天守就收集緊

現存去過7個了

姬路城、備中松山城、丸龜城、松山城、宇和島城、彥根城、犬山城

下年會去埋松本城同高知城

你四國去剩高知城下次要特登去個度好似好唔抵

熊本城而家有得捐1萬yen做一口城主

我上次玩北部，今次玩南部
去得3日好難一次跑晒4個城

行過幾個冇留印

我去人吉城果時未買本書仔,淨係搵張紙仔cup個印

剩係去過松山城同丸龜城。去完就想去曬十二現存天守。下個月諗住去姬路城。

剛剛起步
印象中4個
大阪姫路明石江戶
下次繼續

4個

行大坂城掉低左女朋友自己係觀景台三個鐘 自己慢慢睇真係好爽

四國反而係我最想再去既地方

有冇跪玻璃

BTW 我覺得重建既城都好, 好似大阪城/熊本城咁有展望台好過名古屋城咁上到頂都係記念品鋪

下星期去日本睇波順便收集多幾個印
希望到時儲到第50個

收集左差唔多廿幾個
福岡城、島原城、佐賀城、吉野ヶ里、飫肥城、鹿兒島城、熊本城、人吉城、廣島城、備中松山城、岩國城、岡山城、姬路城、丸龜城、高松城、大阪城、二條城、彥根城、岐阜城、名古屋城、伊賀上野城、岡崎城、犬山城、松本城、高岡城
另外去左唔入百名城名單嘅有小倉城、清洲城、大垣城、富山城

島原基本上一定要住一晚
鐵膠可以搭島鐵

漏左個位於諫早嘅高城城

我上次一早去睇得一個鐘再趕返去軍艦島

未Plan 聽日去大分後日去宮崎
仲睇緊點落鹿屋基地 二式大艇

去咗 N 個城先買咗本書仔開波

我都係 仲有幾個未補印
又要行過備中松山城

想請教行上去八王子城本丸條路難唔難行

我覺得幾chur 我由大路個巴士站一路行入去
你可以睇下佢有班巴士會揸到入靈園前(咁上下名)，行少四分一距離

我收集紀念金幣

同御朱印

金幣唔係個個城有....

順便推介下我個page

天守閣行到菠蘿蓋都痛

唔係一開波就搭靈園1咩

由高尾站行入去

我去果日唔記得運休定咩，我係搭到出而大路個巴士站

本野邊到買

一炮去過六個(大阪姬路二条廣島福知山岡山)，覺得小城反而最好，去左明智光秀既福知山城，留左2個鐘正到呢!

岩岩去左鹿兒島城 嚴格黎講係鹿兒島縣博物館

係呀，乜都冇架，出面大手門仲要整修緊

月頭去, 好似復原緊個大手門, 除此之外得2面牆
我淨係入博物館cup左印都冇去睇

唔係喎，個博物館都OK喎，有Sir東鄉既真跡

我10月尾去比一班大叔拉左入去睇攝影展

日本100名城に行こう―公式スタンプ帳つき

請自行到阿馬信選購

其實一百名城d管理處好似都有賣

有幾款唔同，我果本係大版(同一本書黎) 附件果到夾左本簿就係個印仔簿

今日去完人吉城，聽日去熊本城同島原城

名護屋城同平戶城都遠到仆街

8個
但係我無買書

起碼都叫有車去
鬼之城真係除左的士或自駕係冇方法去

而家係島原城
都幾多野睇

留名

黎緊同個fd做騎兵
去清哂岡山同四國堆城

後生真係好 我無力行了

今日去寒水戶同足利氏館
可觀性不高

上緊去仙台多賀城

利申到左好可憐地依賴交通工具既年紀

足利氏館真心麻麻地
呢幾日去長崎同佐世保睇海軍野

30都仲好氣好力啫

仲有六年先做魔法師

JHC

金澤城, 唔知是咪100名城之一
廢墟黎既

金澤點會係廢墟呀

頂 木古內冇大locker
去唔到松前城

二十塔就去齊
100城真係咪搞我

100名城最大難關，係北海道根室果個....

睇錯日本城

無儲同無專登去 覺得全部都一鳩樣 唔係全部有上去

去過：大阪城 二條城 姫路城 廣島城 岩國城 松山城 伊予大洲城 高知城 高松城 松江城 岡山城 彥根城 名古屋城

最鍾意：松山同松江

武田神社都好想去，想買風林火山御守繪馬

plan行程當去下啲平時無乜可能去嘅地方

係囉，去親都係大路地方其實都幾悶

上次去急屎又趕飛機
吸完所就走左

車站就有得印

上次去大阪城問佢又唔可以用紙吸又冇書賣
最後去書局買返本但係冇返去吸

見到遊記就唔想去

聽日去名護屋

今朝新聞播陸自去左島原城個石垣清雜草

今日去左二本松城
聽日去白河

岩岩去完佐賀城 (其實得個御殿)
但講維新時期既資料 整蒸氣火車，蒸氣船，反射爐煉鐵整鑄大炮，長崎設台場做港口防衛，三重津海軍學校
成個九州既人係果段時期都跑得好前 當江戶人都係柒下柒下既時候

between一陣諗住去吉野里公園但出面倒緊水 係佐賀駅間Mister Donut坐緊

佐賀城御殿係日本唯一用木造古法依原樣重建嘅御殿（名古屋起緊，起完先計佢），藩主居室直頭係同第十代藩主果時一模一樣，所以係好有價值，重要唔洗入場費

落緊雨唔好去啦，全部戶外野嚟，車又疏

去完返黎了

大家買全國pass最好唔好買green car
冇後生日本妹坐

熊本城果個唔係呢個方法?

好正常 正價飛咁貴

唔記得左

今次去左9日攻左7個城
無一個有天守

冇天守可以睇石垣、堀、繩張範圍等等...

係咁嫁啦，城蹟既野